講用五星旗既，我屌哂你地

問題唔係出係五星旗度，問題係出係五星旗係代表共產黨領導。我地咁辛苦為咩？為香港既自由啊，點解要用共產黨既血旗啊？
香港而家係全球反共最前線，比外媒見到你拎住枝血旗就會覺得你認同八九六四呢個屠夫政權，我地所有既野都白費啦。
共產黨勾結蘇俄，出賣領土。共產黨同納粹黨之類的社會主義團體殺人數以千萬計，有良知既應該同共產血旗割席。

推 潔佢老母癖
共產黨/紅色
=支那納粹

有隻狗偷偷負評